東方日報：政府抗疫無能 仲要罰一萬蚊 失業走投無路 唔做黑暴 都變乞暴

百份又發咩神經

乞暴

報紙名叫東方
實際就never don't謊

咁寫即係認同黑暴都係政府無能所致

最怕有人鋌而走險

因爲失業而走去賣粉

東方一直小罵大幫忙

長期會屌香港政府

可能因為香港政府個個都走馬氏兄弟條數

國安泓舉報得

煽動仇恨情緒 倏膽拖
顛覆國家政權

2穿1

東方可以撈返本行，唔係個個學得到～

國安法舉報得

煽動仇恨情緒 做膽拖
顛覆國家政權

2穿1

發脾氣, 扭計, 想拎維穩費

忠誠愛國反對派
藍絲典型性格 屌政府得把口 實際都係奴性重
東方扮下鬧政府 又有人幫佢洗白

無油水比佢咋 你估姓鄭果條百粉賤種真係反政府咩

香港有范冰冰唔駛走粉咁cheap

邊個？

實有出路，賣唔到白粉都可以賣報紙

(以前係高登聽人講 唔知係唔係)

東方屌香港政府
好像唔係單單為錢(當然錢都係因素之一)

傳聞曾蔭權 梁振英 都應承過東方
會比馬惜珍返香港(2015年死左)
+取消馬氏兄弟個名

但最後都無左件事

屌 百份報原來係黃報紙 抵制了

方丈好小氣

東方不嬲都係鬧政府奶中共嫁啦

東方立場不嬲都係親中共. 屌香港政府

總要有人扮吓反對派嘅

東方日報引起對政府憎恨可能違反國安法

百分反林奠架嘛